勇武「中環OL」同朋友發起義賣利是封活動

Facebook page:

全文如下：
<義賣新年利是封>
各位香港人好，我們是幾位包括「中環OL」在內組成的朋友，希望透過義賣利是封，幫助港外的香港人。
我們由2014年認識黄國桐律師至今，知道黄律師一直盡心協力去幫助每一位港內及海外手足。目前黄律師正在發起「保護傘」計劃，希望協助居台港人。有見及此，我們希望作為一個愛惜港人的香港人，可以盡點綿力，協助推動「保護傘」計劃。
(有關「保護傘」計劃的報導連結：
)
是次「義賣利是封」並不是一個眾籌活動，而是義賣產品及扣除所需之印刷成本後，再將所有利潤捐獻出去。
為了增加透明度及讓公眾了解義賣進度，我們將會每日在專頁內更新收到的訂單數量，並由專業會計師處理所有帳目。義賣完結後所收到之款項總額，會連同相關印刷單據，刊登在本專頁上。
希望「中環人」的力量，能connect同樣為香港人的你和我，一同為香港集氣!

利是封價目：

款式一：「中環OL」
Size：90 x 168mm 長形利是封
描述：雙面印刷，前頁「勇」字及後頁「香港人反抗」字體燙金
價錢：$50/5個

款式二：「眼神Pepe」
Size：90 x 90mm 方形利是封
描述：單面印刷，粉紅色底，Pepe眼神最殺食，期待有日大家「煲底見」!
價錢：$50/10個

款式三：「光復香港連登豬」
Size：90 x 90mm 方形利是封
描述：單面印刷，黄色底，代表香港的連登豬，寫上「光復香港，時代革命」，「Fight for Freedom，Stand with Hong Kong」及「五大訴求，缺一不可」!
價錢：$50/10個

款式四：「五大素球黃頭盔」
Size：90 x 90mm 方形利是封
描述：單面印刷，紅色底，代表香港抗爭初的黄頭盔食著素球麵，「五大訴求，缺一不可」，「Five Demands Not One Less」!
價錢：$50/10個

款式五：「抗爭女神年曆卡」
Size：A5
描述：單面印刷，2020年年曆卡，以抗爭女神為背景，年曆卡上方為一對勇敢為孩子走出來的抗爭父母
價錢：$20/個

購買一套四款利是封：
中環OL：$50/5個
眼神Pepe：$50/10個
光復香港連登豬：$50/10個
五大素球黃頭盔：$50/10個
合共$200/套 加送抗爭女神年曆卡一張

如欲購買，請pm專頁，並填上：
1. 閣下稱呼
2. 訂購數量
3. 選擇之pickup point (我們將在1月16日至22日，在葵涌，旺角及中環設立pickup point派發)
專頁在收到上述資料後，會pm各位入數方法

特別鳴謝：
「中環OL」：原作者Smalltung授權印刷及designer 小虎後期製作
「眼神Pepe」及「光復香港連登豬」：Designer ROU設計
「五大素球黃頭盔」：原作者Purin及Miss M後期製作
「抗爭女神年曆卡」：抗爭女神原作者及大眼夫妻後期製作

所有訂單將於12月26日(四)下午6點截單!

香港人加油! 香港人反抗! 香港人報仇!

好似幾正

但係我想知點解利是封會有五個咁買

支持黃色經濟圈活動

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

睇絲打個名就知。。。

連豬果個 決一不可 錯字?

今年封利是俾啲出賣你嘅看更，唔好入錢，入光復香港時代革命